都夜喇，係時候撤退喇。

翻屋企訓覺啦！

和理非

大家終於翻屋企食住家飯

唔上中聯辦，今晚上警嫂

金鐘做乜撚野呀！？

今日任務完成 返屋企沖涼！

UP

了

腳仔🦶巢皮了

返屋企沖涼啦手足